新車定二手

由細到大都好想有部車
宜加身家有接近廿個, 買二手好 定儲多年買新車好
月入around 20000，我知好少 想平平地買黎間唔中番工用 or 假期車兩老行下。
有無邊款好推介? Toyota Camry 好唔好的?

謝謝咁多位比少少意見

月入20000，儲蓄200000
皇冠啦，有埋司機幾好
又唔洗諗泊位

morning啦

Mazda 3 ,供

二手操下車先

如果每月開支唔多揀供車就得邊會一炮過比

成30個..
買mazda好過啦

stream 2.0 Rsz

我想即刻供呀 唔想再儲多年
但供會唔會好唔抵 一般供2,3年咁嗎?

Mazda 3 6000千蚊一個月夠唔夠,
我多數比完家用, 日常飲食, 剩10000-12000左右 一個月

窮撚請買2手車

新車做唔到Uber?

落地第一秒即冇10-15% ，唔知點解咁唔公平，買樓又唔見係咁
所以買車最好係第二至三年
臨強制驗車接火棒會損手
一過左強驗又跌慢d

幾錢一個月睇你還款期幾長，架新車先二十幾萬，你本身差小小都夠full pay啦，點會供唔起

見你冇提過，多口問句停車場位搵到未？
停車場月租計咗入每月開支未？
除咗供車個筆要預埋呢條數喎
當然準備好/ 屋企有車位就最理想啦

月入20k 真心唔建議揸,停車場唔平再加入油保養一大堆開支

搵多啲先……

利申：月入八個唔係咗買村屋的話我寧願uber出入

月入20000

以下也以月計

十年Camry 50000,
當你可以揸多五年
即係一個月850
車位3500
入油800
保險當你冇NCB三保起馬100
舊車檢車除開100
牌費330
拍下車200
當你一年冇被炒牌冇維修保養
平養一個月大約5680
你自己唸

我都知蓑車貴過call uber,
不過一直都有揸車呢個興趣 又多一個自人空間
如果蓑6000蚊都值既.... 平日月儲就~11000
因為比家用唔多 平日都無咩做 無咩開支
應該二手 定供新車好

即買新車上會

新車落地唔見幾萬蚊...如果渣落唔合適, 一出一入輸較多...
買得CAMRY 新車預左渣十年起跳..

私人空間都要真係有架自己真正鐘意既車先享受倒，不如俾多小小，唔好又買公廁車啦⋯⋯定係你對Toyota 情有獨鍾？

我啱啱出咗部land rover 都係月供17000

你買部入門級discovery sport 都係月供7千啫，
又靚仔，中型suv又方便好用
雖然sport 都係公廁，但至少唔會好似Honda Toyota 果啲。。。真係視覺疲勞

20萬係買車budget定佔晒你全部cash先？
買二手啦，唔好超過3年車，驗清楚。
計下每月支出，留一留一筆現金備用，睇下咩息口啦，建議供1-2年就得，快趣供完佢，除非你每月開支太大，因為供幾年筆錢多成幾雞野，同埋供咁耐每個月好似少忽肉咁不如快啲搞掂佢

落地冇左果啲係稅

早排睇左架stepwgn 車價其實得2x萬 稅要另外加10萬咁濟

視乎你鍾唔鍾意處女村姑

當你1.5
車位3k
牌費350
保險150
油錢1k
就咁都4500
未計維修保養同出街泊車/牛肉乾
如果供車...一個月真係要1皮
你計得掂條數去馬
計唔掂就bye